Madam淤入清真寺道歉時露出胸部

阿健仔都係膊頭中槍姐係咪呀Madam淤

不過都離事實不遠
入清真寺著緊身衫緊身褲
緊到飛機場都就爆出嚟
道歉時凸顯胸部
不愧係PPRB警尸

條傻閪以為自己好大波

胸部就跟去道歉的時間一樣
要擠出來

madam加撚晒墊喎

咁緊都唔見BRA帶唔係加料係咩

成間寺搞到污JOE哂,

女人唔包都算, 仲要係呢條死八婆, 真主一定會好嬲

其實佢咁既樣人地會唔會當左佢係男人

肺水腫咩 你話肥仔波都講唔過去啦

見到佢對波唔小心扯左

唔撚係呀
搞其揾個都大波過佢

你真識食

我對肥仔波仲大撚過佢啦

諗下72個處女好過

世紀對決 林奠對咩dum淤 2選1
大家食邊個

可以一戰

自殺算

會唔會72個都係Madam於質素
IXXS死士: 昆鳩我